====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À partir de projets d ' étudiants du domaine d ' études EVAN (entre ville et nature) à l ' École d ' architecture de Clermont-Ferrand , ces douze figures montrent douze manières différentes de situer un projet dans un contexte territorial dont les appuis et les périmètres varient .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

